召喚熱愛淘寶的親[47]只講產品-豬年狂淘

此乃正常用家討論POST,謝絕伸手黨,無正常智力及手跛者請上一頁好行夾唔送

此帖可能會受到部分人仕惡意騷擾,請自行進行封鎖

必Block佣金狗(已被bam，繼續鞭屍)

請Block晒下面嘅佣金狗，否則後果自負

• Cool巴哇啦啦（CC文文）(#64430)

• 能夠大使（冷🍚王）(#8129)

成日利用會員賺錢

此人會扮冇野咁正常討論，久唔久夾雜一兩條佣金LINK賺錢

• 滑蛋牛 (#151072)

如果唔Block，你只會睇到呢兩條友喺度狗咬狗

新手須知

Ｑ：呢個Post主要傾啲咩?
Ａ：分享你淘寶既野，毒害一眾巴絲打
從而令佢地大灑金錢 出完糧未到月中已經要捱麵包
自此跌入淘寶呢個無底深淵

Ｑ：除左Block左上面三條友之外仲有咩防佣金狗嘅方法?
Ａ：佣金link去佣金教學（必裝，專防cc文文同冷🍚王）
嗚謝會員(｡•ˇ‸ˇ•｡)提供
1. 去chrome商店安裝一個叫“tampermonkey”既插件[url]( )
2. 裝左呢個插件佢( )
3. 完成

請注意

．本POST已提供神器供用家自行取卷
如要求卷/POST佣金LINK/要入谷既請自行出面開POST
請勿影響本POST正常討論

．伸手前請先GOOGLE，唔岩心水請講返你已經GOOGLE左
最好拎D你睇過既野,話比人知你想要邊D野同唔想要邊D野

集運討論
因為之前幾個POST講集運既反應唔係咁好,所以都係分返開講
[url]http://lihkg/bFerMS[/url]

陳年淘寶excel link

上回提要
自己去搜尋度search “淘寶xx“ xx＝post回數

大家記得Block咗佣金先，唔係會討論唔到。而基本上，大部份無啦啦鳩掟啲有「券後價」嘅都可以唔使理。見到多人屌嘅，請你善用番Block功能。

然後有關京東嘅基本整合：

至於咩係京東？呢度幫到你：

請大家BLOCK此會員
賺佣既仆街
• Cool巴哇啦啦（CC文文）(#64430)

• 能夠大使（冷🍚王）(#8129)

成日利用會員賺錢

此人會扮冇野咁正常討論，久唔久夾雜一兩條佣金LINK賺錢

• 滑蛋牛 (#151072)

如果唔Block，你只會睇到呢兩條友喺度狗咬狗

神器都可以拎到卷,大家冇必要比個仆街賺!

新年快樂

正評先

恭喜發財
橫財就好
搵多啲淘多啲

就*手

幾號集運先再開始， 有批貨係大陸

想淘喇叭/電腦椅
求推介

恭喜發財，呢排會唔會再有優惠，好似400-50 果d?

祝各位新年快樂
請問有冇巴絲淘過iPad keyboard？可唔可以分享下？

感謝開thread

而家成日1001 條友唔開新post

同問

呢個有冇ching試過?

經過隔離post見到, 有冇人知呢嚿嘢喺淘寶叫咩名

咩POST,有冇LIN

想大手入

有冇人知自取點幾時開 ？

有無人試過「同一時間下單人數太多」?
AI客服講果5樣野我都唔覺有問題
地址改咗都唔得
Acc又無顯示被ban
我之前都落到單不過因爲新年唔寄所以cancel晒
宜家再落單就唔得
求教學

試咗淨係天貓果幾間先係咁

係咪有用紅包?

畀你講中咗
第一次買想拎$25都唔得

恭喜你被block

買到就算了

唔用紅包就ok
想用就用hk地址, 私chat賣家改地址

Alipayhk又話第一次減$20
付款show出嚟果版都有寫$20優惠
畀完錢無減到
我屌呀

同問

記得38婦女節有活動,但唔記得減幾多

好似要用中銀信用卡先有

謝謝。咁我唔等了

我指上年wo,今年可能都係呱

有咩巴打知邊到有

復古 鐵皮 裝飾畫 美式 《 你加加減減呢幾個關鍵字搵下

想問有冇人買過呢部／呢個牌子（SARGO 山狗）嘅運動相機？

我上網睇見到其實山狗仲有個名叫SJCAM(?)
上youtube搵好似比較多都係sjcam嘅測試
但我自己睇完又想買呢個sargo a8多少少
想問有冇人知其實sargo品質係咪都ok?

2種都買過，唔好買SARGO，
質數好唔掂，畫質唔好，收音差，冇得用外接咪
SJCAM先係山狗，質數好好多
SARGO係山寨貨黎

好在上黎問一問 謝解答！

問多樣 sjcam 係咪旗艦店買就係最好？

謝謝

我都係旗艦店買，你買之前上youtube睇下d測試片先，我覺得最少要支援到1080 60fps先算合格 .

謝謝你

我而家糾結緊SJ4000 同 SJ6 Legend好

波普藝術 pop art嗰啲

潮流台唔見個po

屌下次1001嘅記得開po啦好心 搶完又唔開
唔該巴打

都係搵唔到,有冇人知係咩KEYWORD?

d店幾時先恢復正常，間間都冇人理

伸手接住

孝感動天🙏🏻

見而家好多人用即熱式飲水機
有無人有用?
有埋過濾既都成2千蚊

你想"正常營業" 起碼都十五

農曆?

sjcam先係真既山狗...

sj4000 n年前產物...連wifi都無喎清

過左正月十五就開哂嫁喇

大鋪好多都發緊貨

一般大部份都聽日開始發貨

順豐有冇得延長擺係度既時間

倉續費1蚊一日

鼻托咁細粒都屬敏感材料唔運得

用順豐淘唔到d nikeTee 落黎

有冇巴打淘過喇叭有好推介

自膠一打
其實我係想講sj4000 wifi版
因為一開始搵sjcam 見到好多review都係評呢部
睇左一輪覺得s6 legend價位都係我預算內 同埋睇人地review覺得夠用了
買黎玩下岩我

點解？

去比錢個到話根據所在國法律法規或平台 無得運落黎

假貨

nike唔比

其他集運 得唔得啦拿

呢度幾舊水...搞退款都煩

我都係新人

香港絕左版

大陸休幾耐 成個list 待發貨

係時候開年 . 好多野想買. 準備吓先

我都有買
好用. SJ5000X .
拍咗好多單車片 扣係車到好穩定.
旅遊片係用背包夾. 有次夾住佢由中環行路上山頂舊港督別墅 畫面都好定.
呢個價錢都滿意啦.
其實 GOPRO 重好. 不過唔捨得買咁貴. 一年都係用幾次.

我五件野
兩件持攬
兩件運輸中
一件無反應

唔錯

有冇人買過細粒 入耳個款藍牙耳機
想用黎聽歌 打電話

搵私集唔好用官集

d賣家地區都好誤導

話係深圳，結果廣西發貨
話係珠海，結果上海

而家好多呢D鋪,我買之前都會問下先

又拎經驗

qcy t1

食電快嗎 需要成日差電?

算快，但音質ok，淘寶嘢電量唔好要求太高

有冇巴絲淘過Ip cam?
求推介

有冇人買過燈??
唔係燈膽, 係真係掛天花個D吊燈
會唔會好易壞??
淘左一個吊燈一個路軌燈新屋用

小米算啦

有無咩iPhone線推介？
Apple原裝嗰條好快爛

呢度例牌答你綠聯線

我就買最平 兩三蚊條

幾時會平d呀 等左好耐
情人節唔減 唔通真係要38

幾蚊條買黎真係浪費地球資源

綠聯都係幾十蚊條

我好粗用 會成日屈到線

有冇滅蚊用品

綠聯買織布線加熱縮管包頭尾已經用成1年都唔會爛

我都係織布線 都用到幾個月
搞太多嘢麻煩
人人要求唔同

之前有位bro買左個馬登工裝既袋
求開箱

我都係買啲幾蚊到十幾蚊的線
用左幾年都仲好好用

品勝 USB 蚊香器 + 皎洁蚊香片
康銘, 久量 USB 叉電蚊拍
小米蚊香機 ,風扇四氟苯菊酯蚊片 , 即係VAPE 果種.

淘過房天花吊燈，簡單款但幾高汁，開心使用中

自己裝定搵人裝？ 電壓個d係咪口使理直上就得？

我個裝修師傅裝，電掣直接用電器鋪買既，冇問題，你有concern可以買之前問問自己師傅

買呢類藍牙耳機
要睇埋佢個盒...
我之前買類似呢D款..
用左3個月到.. 圖入面圈住凸出黎果粒野...
正常應該係合埋扣實下面..
但打開合埋..用得多..斷左果粒野..
之後就關唔埋.. 變左壓唔實對耳機..叉唔到電

btw 我轉用左QCY T1pro
呢D 推出推入反而無問題..

賣家唔發貨，又已讀不回
我申請退款，話會盡快退，但完全無法反應
可以點做？

搵客服lo

如果佢唔主動按即時退款,
就要等退款時效過, 就會自動退款.

[url]要一打揚州咸蛋 , 唔該[/url]

男裝牛仔褸有咩介紹

有啲搵命博feel
但睇圖又幾吸引
有冇實物圖

有無人load唔到 已買到的寶貝 個page?

有冇人可以閑魚代購

幾錢？

而家係大陸 0度

唔係買左件發熱背心我應該凍檸水左

之前班人話垃圾, 又爆又講到好刻薄
估唔到咁有用 , 要一件唔該.

定話講緊呢類

212+150

用過所有都冇用
蚊帳先係最後解決方案
用緊下面果個

有冇咩盆栽易種又靚
之前買多肉同微觀盆景都養唔掂

有冇人買過【自营】Dibea地贝无线吸尘器家用小型手持强力除螨仪D18独立充电？

見佢599包送香港

有無人買過韓夫人無線吸塵器

想問下各位點樣派支付寶實名認證？
想上閒魚買嘢

用回鄉卡認證

想買張梳化 唔知邊間集運送呢
送到黎舊個張 可唔可以比茶錢d 師父掉左佢

900,幾

我建議唔好買背心，直接買長袖
之前已經有件背心

有冇d實浄d既鞋架推介，之前買左一間既布幕鞋架，用用下全個跌左落黎

有冇人買過韓夫人299個款無線吸塵機同d18爭成二百幾
有啲心動

lm

立場處境不利
肯都劏硬你

都唔會係荼錢程度

我覺得要買背心 因為要著456件衫
長袖就太厚 著唔到外套+羽絨
同埋一定唔好加錢買佢跟衫d尿袋 廢到仆街
我用羽博10000果d 熱到5個鐘左右

係咪要windows 先unzip到?
mac unzip完出左個.cpgz 出泥

mac 我冇試過

背心我買左，，如果真係要背心，就唔好買厚，要買佢薄貼身嗰隻，衣家成日兩隻手臂凍個身就熱，好怪嘅感覺

我自己個10000mah就真係用到8個鐘以上

好癲
原價499 用卷後 139人仔就有
仲要12k pa吸力
我check d18都係9k pa
唔知去唔去馬好

頂原來係插電用 當我冇講過

馬登開年8.8折又免國內運費

買左韓夫人除蟎儀
用左一淘卷先99蚊

好用？

未收到, 我諗吸下床, 應該OK既

巴打 之前聽過有人話點對點集運
唔知你買左未呢

有冇報膠 有啲心郁想買

未啊 又有啲朋友話淘寶啲梳化好容易爛或者蛙蟲

想問問如果淘全身鏡 會唔會爆？

元素週期表

想點玩

有冇人買過呢類
平日個啲轉插感覺都係唔太安全
轉用呢種會唔會更好？

其實冇咩野不過我唔會淘囉...
鴨記都有得賣TAOBAO又唔係平好多

鹼金屬
點俾你 搵油浸住?

已經去到99咁平

密封玻璃管+氬氣
量多嘅就唔知啦, 未買過

有冇人買過滅蚊燈
係唔係真係有用？

有無人有淘開碳粉 大量用
用緊brother 2365DW

邊間質量好d

用粉絲數sort店鋪 頭幾間都麻麻...

淘寶幾時會有節興優惠 類似雙11/12果d

可以等下38節

應該有2000幾蚊貨仔買 睇下可唔可以平d

知唔知爭幾錢左右？

自己幾蚊買個方插換好過買轉插或者呢d 拖版啦

但優惠期都唔一定平
好多時都要你買夠一定數先可以拎個-N優惠
變相平時買就係買10蚊你想買ge野
優惠期就係用20蚊 買價值10蚊你想買ge野+20蚊不必要消費

唔好意思 巴打 方插即係咩
唔太熟呢啲電工嘢

方插咪你個插頭囉

換左你件電器個插頭轉做三腳方插呀

淘寶介入

比証據~

屌到佢當日退咗，但退款搞到支那寶啲券到哂期無得用

同問
睇中咗梳化，可以點樣運落嚟香港？
淘寶新手

Google 搵下 傢私集運啦

仆街買左個小米風筒
用唔撚到
唔知壞左定係電壓唔岩

買過拼圖式既鏡，無爆到

btw,全身鏡體積重好金，留意返

中國電壓一樣wo
係真係壞左姐

退貨好煩
199係咪負評佢算

有冇啲平平地用黎打波既快乾個隻TEE
好耐之前淘過間好多色簡又唔貴既
但搵唔番 唔知執左定咩

小米香港無咩
2舊水返上大陸退蝕幾十好過total loss
依家D人都唔怕負評

有無買埋鼓架(Drum) 覺得實唔實淨

我買左第二間 以為多人收藏 品質就會有番咁上下
點知個架d膠都係唔夠硬 好似好易整爛咁

冇買 鼓 , 重未壞. 慳錢.
淨係買碳粉 , 試用過一次. 無問題.
之後用番舊碳粉, 用完先換.

兩位巴/絲，我都係用brother 既，不過係9330cdw, 你地覺唔覺brother D色好深? 特別有時印黑白notes D圖深到睇唔到咁..

想問如果想運潤滑膏，用邊間集運好

有無巴打今日用淘寶係埋唔到單？好似個網死左咁
想電腦版PPS埋單

有用淘金幣？試下埋單果陣唔好用

無呀⋯⋯唔知發生咩事

晚上七點pps埋單，無事。

點死法?

淘金幣係唔會有事, 紅包先會

禁極埋單個網喺咁轉菊花
跟手就白畫面Error支拿寶平台跳唔到出嚟

我聽日再試下先

有冇巴絲試過淘d皮革返黎整皮製品
試過淘一卷 勁薄 中左伏

想問下咩卷黎？

搵個啲券網就有

搵到啦 唔該晒

呢啲應該好廢？
吸完會係後面噴返出黎
有無用後感

38係咪會有活動？

一個月前去完廈門, 突然想食綠豆餅. .
之前都係呢間買過南普陀寺綠豆餅. 唔錯.
又見到巴打推介 張三瘋奶茶. . ..聽講話一般, 不過想試下

好似幾正bookmark下轉試下佢先

有線ga喎

有興趣, 扣係鎖匙, 可以上飛機. 過安檢. 旅行方便切生果用
研究買邊款. 好多功能. 開瓶, 螺絲批又有. ...

有冇巴打絲打介紹耳機 想買個試下挽食雞

想買無線吸塵機
韓夫人呢部好平 199人仔
【韩夫人无线吸尘器家用手持式超静音小型迷你强力大功率充电无绳机】 点击链接，再选择浏览器咑閞；或復·制这段描述￥f00jbF4tFRg￥后到👉淘♂寳♀👈

但問題就嚟
佢個叉電器係呢種

咁即係換唔到頭 但用轉插 又驚唔安全
始終要插成幾個鐘叉電

我睇多幾間
就搵到立奇呢款 可以比英標叉電器 但又貴70人仔
【立奇无线吸尘器家用小型大功率静音强力无绳手持式充电吸尘器】 点击链接，再选择浏览器咑閞；或復·制这段描述￥xkzUbF4GO1v￥后到👉淘♂寳♀👈

想求下意見
我有search 過 電源適配器 但係又唔太知到底啱唔啱用
想睇下有冇熟呢方面嘅巴打 幫幫手
唔該哂先

攞落去鴨記配

2019-02-23周六02:32:28廣東省深圳市寶安區機場公司 已收入
02:32:35廣東省深圳市寶安區機場 已收入
02:32:35【深圳市】廣東省深圳市寶安區機場派件員 王順 13266500061正在為您派件，如未收到包裹可聯系快遞員或者快遞公司客服。聯系電話：【95554】

份野唔見咗可以點？

淘過山羊皮 不過深水埗有得揀 價錢未必貴過淘寶

以我所知, 大陸野係香港用不嬲無問題

雖然V數大, 但都係 500mA.
買個有 fuse 果種轉 三腳頭.

買左邊張梳化呀？？我最近都想買
點對點集運可以運傢俬

汝洲街？

唔該哂上面各位
最後我搵咗間買到英標叉電器 22.5人仔 買27v 0.5A
【22V/23V25V/26V/27V1A1.5A/0.5A电源适配器火牛通用充电器20V2A】 点击链接，再选择浏览器咑閞；或復·制这段描述￥ttonbFN0Nfq￥后到👉淘♂寳♀👈

再加299 用券減100 嘅199人仔韓夫人無線吸塵機
【韩夫人无线吸尘器家用手持式超静音小型迷你强力大功率充电无绳机】 点击链接，再选择浏览器咑閞；或復·制这段描述￥TQSsbFNY6yZ￥后到👉淘♂寳♀👈

到貨再包膠

有冇人買過抽濕機 有冇好推介

大南街 有幾間

睇中呢張,但係未買

呢隻我用緊 幾好用
當然冇再似dyson d果d咁好用

我本來都有睇過呢個 佢仲可以比埋英標叉頭
不過貴70人仔
我家下另外買個都係20人仔

同埋主要我睇評論話立奇個外蓋好易爛
所以就放棄了

呢舊野我跌爆左2鑊 因為我就棟起佢冇掛起部機 一冧就爆左個扣位
先頭想成個買個 點知佢有得齋補個蓋 15蚊人仔

吸力點？
我主要都係吸下頭髮 餅碎
立奇呢款少韓夫人500pa

吸頭髮絕對冇問題 如果有女人長頭髮多就要倒多幾次垃圾 一多頭髮雖然唔會jam但係吸力會大幅下降

好
我家下等到貨 好期待

幾靚喎最近我都睇緊梳化床

唔好丫瞓得好辛苦嫁(定係俾朋友過一兩晚咁用?)

屋企人外國返嚟一排 唔想買多張床
梳化又壞壞地 所以先想買

而家好多店都轉左場？

今日個淘寶日啲卷有無人用到？

問過一間運傢私嘅落嚟再上一層樓埋單要幾錢
total要3k幾

199減100好快冇哂

有無巴打都係zip完 extract唔到

等睇韓夫人包膠 最近都諗緊買邊部無線吸塵機

38是咪真係38先開始

有冇巴打買過d男裝係唔差架
成日都買伏野

想問下有無巴打淘過電子體重磅
show 到磅, 而唔係 kg ?

睇嚟星期二先拎到
吸塵機到集運但個叉電仲未到

有兩個包裹既話智能櫃個體積限制點計

有冇方法可以清集運
待集運訂單入面Cancel啲貨

有冇andriod 手錶推介，要收到信息同有來電顯示

華米 ，唯樂 ，
samsung, garmin

靜左咁多既
前日用到199-50

呢期淘咗廈門之旅 手信系列。
廈門南普陀寺 綠豆餅， 南瓜餅 好正， 滿意

來自鼓浪嶼 張三瘋奶茶，N年前巴打介紹，
聲稱冇落奶精，
奶味比茶重味 ，少甜。
還可以， 見咁出名就試一次

RAR有冇試過

好唔好食?

前幾日淘咗呢款藍芽耳機
音質幾好
人聲又好出
電又係好襟用[img]

100卷係唔係媽媽卷?

要登入UPLOA ID 先得???

唔係
我求其google 打淘寶優惠券 啲券網 一打無線吸塵就有

THANKS
你收到未??睇評價好似唔錯....

未
因為個叉電器我另外搵廠訂造英式插頭
集運仲未上倉
部嘢就到咗集運
應該都要星期二三先收貨包膠

綠豆餅唔錯,只可放20天.
都係廈門手信, 大牌子, 唔係山寨品牌. 有實體店.
黃則和鳳梨酥 26幾蚊盒, 就係新東陽果種低價位味道, 味道一般合格啦. 唔可以同一百蚊盒比.
反而之前買開中價位好食好多, 新四海, 第七舖,

黃勝記 肉干,肉粒 , 味道還可以. 便宜貨要求唔高.

驚兩腳插危險???

其實好多時第三隻腳係膠黎, 做樣

廢時啦
叉幾個鐘電
我求個安心

2 3插係睇你個殻係金屬定膠

有冇巴打有呢款既襪推介，我搵到果d花好7

冇爆 淘寶旺旺叫佢包好啲
不過全身鏡計體積約10kg

有link？

但藍牙4.2咪好易斷線

唔會
用咗幾日
除咗去旺區會成日斷一斷之外（斷一斷不過好快又無事）
整體來講其他時候都係好少斷線嘅

37

屌 搶唔到199-100

準時都搶唔到

三八都唔係幾低

要買到指定金額先平

產品減價副度無驚喜

複習藍牙 5.0：比藍牙 4.2 好在哪裡？未來能帶來什麼改變？
傳輸速度 , 有效範圍 相差好遠.

用過 QCY Q29 VS T1 有對比.

懷疑佢每段時間得一張

邊度有得搶

謝巴打

想買女鞋春夏天著
睇左幾日都覺得D款好柒

Facebook 留言有code 送

想買呢d麻辣食物，間間都話唔發集運倉，問佢點解又老吹話集運唔收，根本人地集運理得你咩貨，完全唔肯講原因
屌佢老母

好多時係佢哋包裝盒個箱就哂件貨資料
呢間唔得咪第二間咯

賣家比錯款，要寄返上佢比佢換
但順豐又要比身份證先寄到
巴打們有冇第2間速遞推薦

繼之前淘過吸塵機好滿意，今次想淘抽濕機
有無推介啊各位

38好多鋪頭都無優惠

卷又搶唔到

早d一早買好過拖到依家

留名 我都想買抽濕機

之前有收藏呢間鋪 但前排發現冇咗

3.8 都有咁多 code

想買既野偏偏無3.8優惠

韓夫人無線吸塵機收到貨 不過暫時唔方便影相住

首先我最擔心嘅 另配叉電器用唔用到 會唔會燒
係冇事

重量少少重 不過可接受 男士拎應該都輕鬆 女士可能會易少少攰

吸力幾勁下 佢兩檔力 第一檔力就已經夠吸下頭髮呢啲 第二檔力都試唔到啲咩 主要買嚟吸頭髮

嘈音 就我未用過 dyson 呢啲 所以比較唔到
我自己覺得有少少嘈 有人瞓覺就要閂好門先用

造工方面我覺得唔錯 以200人仔嚟講 係抵玩

大家有咩想問就講 睇下幫唔幫到大家test

集運死ser?

冇事 , 成功登入.

d18定韓夫人好

有錢咪買d18 窮咪韓夫人
不過d18真係雙11先最抵買 冇記錯最平去到36x就有 仲包香港運費

用唔到-80 code

上fb唔見有300-50
有無巴打有code

買左d18 我都覺得優惠好亂
不過無理 大約減到4百幾說買

上網搵到 未經測試（我自己用唔到 因為唔係送香港)

你應該砌夠599-100
再用80蚊code

can't buy, show error

無左

夜少少會唔會再派code

好多野都貴過雙11,12

買了過1500hkd

想係淘寶買玩具

頭先用888張code都無事

上面條link 仲有

咩code減91?

女王價 舖頭自己再價91蚊

D18 又用淘寶HK 優惠?

抽中左 $99

買多少少 搭夠599 用券-100 用code-80
平過張相+多一件貨

今日搵賣家，都send 到信息俾賣家。係未個server 傻傻地？ 有無人一樣？

平價鋁合金mouse pad

款款都有劣評

唔通要百幾蚊以上先掂

放工想用 queen38, 點知完左

我雙十一就試過全日一用紅包就唔得
根本唔比你用紅包

派得噤少 食屎啦

聽日後日仲有 怕咩

我都想用 又話到3月8都用到

優惠碼都限量，咩玩法

仲有好多野未買但已經無哂CODE
又係咩玩法?

我而家先記得有呢個玩法
蝕哂啦

想買個按頸既按摩器，有無推介

想問點樣入code。。。我搵唔到

一放工d code都無左

famouspop

原來手機版先有

其實啲優惠碼點用??
我好似冇地方入...

請問買左咩吸塵機 有無link?

仲有冇仲用得的code

無野好買

$888 -$138
CODE: 888138

仲有冇 500左右既code?

啲大額code無哂

30 分鐘, 個 code 就玩完..
不如唔好派

考慮多陣已經乜code都用唔到

一樣

d物流紅包點用？佢好似唔會自動apply

有冇人一直落唔到單 話下單人數太多
但我買一件就得（不過要香港地址）

今次38 真係縮哂水
D 500 300 用哂又無加
D大額卷 最多得幾百張

聽日last一日仲會唔會派

已經放棄左888減138
用到599減80就算反正其實啲嘢有無減我都係要買
等到聽日都搶唔到嚟用就真係得個吉一諗到咁就果斷俾錢

好似話每日10點派 code係淘寶fb派 親加油啦

而家599-80仲用到咩

好 唔該哂

尋晚個時用到

懷疑 promo code每個鐘都 reset

點解淘寶買果仁 全部都係奶油味 有無人買過

定係奶油味就係原味

有咩code reset 左, 可以用返?

3點時用過 599－80

係咁更新等佢再派-138

有無人用電腦上淘寶, 幾日都load唔到?有無人都係咁

網上爬既話熄modem轉ip
其他公司就唔識

熄等五分鐘再開就得

熄modam

我次次入左code 再禁 都話系統繁忙
根本用唔到

有冇人買過哩類鏡頭？係咪廢架

奶油味唔係原味 應該話佢唔係原本果仁本身有嘅味
但我食過奶油味嘅碧根果同夏威夷果仁都好好味啊
你係想搵無加過味、天然嗰種？
我求其打 「果仁 原味」都搵到幾間喎
或者如果原味 可以上iherb買（？）質素仲有保證少少

抱歉，不符合使用条件
滿21減20用唔到?

唔好買最平
都唔好買最貴
50-100好夠
廣角影相幾好
叫同fd出街幾好
微距都幾好玩

新人code

求推介

有冇男裝波鞋推介？
唔想要大陸牌子

睇d手機鏡頭評價個個讚跟單反有得揮
係咪收左回贈

不嬲都好多打手架啦

淘寶官方派錯code
個code多隻字
都唔知係咪知少 自己落格

用唔到

個code用唔到

我都係用唔到,今朝至辛苦砌到1000蚊

打錯字用唔到

個code 係38FB2019
我5分鐘知道就想用
都用哂
邊個一開頭就知佢派錯就唔個啦

我心諗點解38節用feb,跟住我試mar都唔得，岩岩打錯少佐個e就話用晒

唔怪知得怪怪地咁， 用又話錯誤

吊，邊個估到，自己人用晒

十幾分鐘就用哂 真係唔知邊個咁好彩啦

香港寄大陸?

可以睇下思鋭，唔少玩開相機嘅都滿意佢嘅質素

有冇人知 小米無線奶媽 幾時先有得買

個Code 1秒無曬

On9 屌你老味
我捕撚住6點
58分入定去
即刻準時襟就話用撚晒

高度懷疑根本冇code,只係扮有補救

我拎到個code,頁面話減左200,以為OK點知按確定話交易失敗

-200code好似同台仔馬拉共用的
而且個量極少

唔知今晚仲有無
有d野見平先想買

希望佢今晚出細額code
反正大額code出得少都係搶唔到，細額code出得多起碼搶到，減得少好過一蚊都無得減

有冇人
亲，同一时间下单人数过多，建议您稍后再试

綠聯係咪要用私集

我都係

正，thx!

Thx,已跟車

等睇假野

最後都未有coupon

仲有冇乜code係用到

大家有冇試過下拍完之後交易關閉
跟住退返錢比你
其寶係咩事

成套八舊水至千幾
獨立兩舊半

真係唔慌唔滿意

睇錯左，你張64g，冇野啦

想問下有冇人淘過電腦椅。
想買兩張靚啲嘅擺喺公司用。想坐得舒服啲
可以直送香港

有冇師兄試過買呢啲枱 我驚集運嗰陣會整爛張枱

靚既多數都係買西昊

驚爛就搵順豐

請問點解去到官方集運個到都用唔到物流紅包？
（智能櫃取貨）

都想試下買黎旅行用 但係二百幾都覺得貴
上面ching買未？

但我開一淘唔見有既

西昊正呀，買左超過5張
係公司閒閒地每人坐6個鐘，真係要買張靚啲對自己好

講真質素好極為左效果(廣角微距)
成像同透光點都打左折

正正經經買部相機好過啦

過左時限喇

有無人淘過tomica車仔display 架？可以介紹一下

又唔係咁講wo 正正經經買部相機
比得上手機都要幾千 又要帶多樣野
手機鏡方便ma 手機睇買個正正常既好夠

唔怪得

有冇絲打淘過高質嘅黑色貼身彈性長褲?
我買嗰啲(rainbow褲)條條著3個月就起絲，仲要成港紙70幾蚊一條

順豐直送定集運？

其實驚集運整爛, 大陸速遞都一樣會整爛
你不如問下賣家個包裝係點, 穩唔穩陣好過
呢張野用順豐運費可能仲貴過件貨

呢張嘢ikea都有啦 不過係膠

ikea 嗰張好用, 我用緊.
可以 sip iPhone iPad, 又冇咁怕打瀉嘢.

斷應該唔會 因為多數都係疊埋一齊
不過好多時聽見都係花咗 啲邊邊角角容易撞爛

咁平未試過，買過下面呢兩個，電視櫃質素好好

有無人淘過相機filter (e.g.減光,星鏡)?
有無邊間ok?

呢d風扇有無人淘過?有d心動想試下

呢個價位 香港都應該買到啦
之前荃灣散貨場見過200內就有

閃魔而家有18-10 卷
鳩衝呀

茶几呢~?幾錢??

邊度有？

一淘

知道！

點會實木。。。

有無人淘寶買過移動電源

想買電腦枱燈 / USB款既
有無人建議係唔係淘寶買/分享下邊隻好

小米/紫米

呢期出咗隻 無線, 好似 140幾人仔. 放部電話上去就叉到電.

紫米

小米垃圾黎，除非係無線小米

有無用過品能？
見佢本身有線，好方便

冇, 其實無線. 唔知好唔好用.
通常都係插住,攞住係手., 一係放背囊.
可能餐廳 食飯果時叉就方便.
等你地報告

係咪最多得1000分 10蚊減10卷

有無運動手表
連apple 機

想淘一隻

最好巴打有用過後感

驚買返黎又lag 又廢 哂錢

想問一下有冇Apple watch 錶帶推介？
啱啱入咗Apple watch但跟機條錶帶太柒
女仔用

小米3
平，一個月差幾次電

利申係喺香港買

有冇人買過虛擬物品
明明唔洗發貨但係出現係集運個list到話等待賣家發貨
可以點del左佢

sorry
我問錯咗

係有埋gps 又準既

淘寶1000以下

Amazfit幾唔錯

唔係俾左錢完成交易就無架咩

如果你default 係香港地址揀官集就無得搞

下次寫私集地址

唔該巴打

唔好意思 請容許我問一個唔關產品既問題
請問各位巴絲有冇試過係iPad用PPS俾錢？
係咪俾唔到 一定要用電腦先俾到錢架？
Thank you

有無wifi手指推介
tp link廢到無倫

如果都係唔得 可以用.
puffin browser , 切換電腦桌面版.

我用緊淘返嚟嘅netgear wifi手指 (NETGEAR A6210)
唔知對你嚟講係唔係廢

淘寶百零蚊嗰啲洗眼鏡機得唔得㗎?
定係都要4百幾嗰啲先OK?

紅米 airdots 99蚊

4年前買左部 人仔100左右，巴打推介叫洁康 CE-5200a

你用落覺得點, 有冇眼鏡舖嗰啲咁乾淨?

落清潔液洗，無大分別

小米3 出左了, 無線都就出, 可以買

唔想要咁大舊，想搵啲輕身啲
Anyway唔該巴打

清潔液啫係洗隱形眼鏡嗰啲? 就咁水喉水得唔得?

都得

輕身 : 紫米10000
考古 : 品能

要鋼底
唔好買膠底

易變質爛埋

多謝提醒

用開 康道 , 一年幾 ok 好用.
洗果時加少少洗潔精, 干淨好多.
重可以洗手鏈, 珠鏈 , 鋼錶帶.

我就係買呢款都係集運，張枱好硬淨，放心

我買左張係屋企沒用, 岩既巴打拎枝大津露同我換就OK

呢期有無d咩屌野係必買推介?

呢啲貼身野買返牌子好 又唔係好貴
例如uniquo

咁快又要為 618 做準備.
雙11 , 618 減得最多.
波鞋都係兩個節目買. 平好多.

小米青春版amazfit，個半月先要叉一次電

南極人

想睇下有冇多D選擇, 想換過曬屋企果D

買過襪好伏

去Jusco 買啦

康怡jusco 都係攞返日本jusco d 貨黎賣

日本仔廿中, 三十幾歲個個打扮都差唔多，好撚多都係jusco uniqlo 買衫

襪同底衫都係老土平實款，唔貴又襟著

其實都無乜邊間會抵著過jusco

保暖底衫同虧佬褲幾ok

個間叫Aeon Style

有冇電腦椅介紹下

襪買過下

實唔夠uniqlo果d好

不過3草十對個份量
和對比去花園街或雜貨
表面質地又好d(上腳軟d)
但同樣洗一次起毛粒
襟唔襟唔知~都係收左貨十幾日

值唔值真係睇你著開有牌子定街邊野

後者自然係淘得過

小米自動洗手液機, 幾好用. 滿意.

買佢最貴果隻款會好好多 起碼用斯耐好多先鬆

32

請問某d賣家返現 但要你提供支付寶 如果只有香港支付寶係咪拎唔番返現？

如果淘膠地板 有無咩推介

有無香薰機推介

淘寶買行李喼係咪搵馬冬強 同埋拉鏈款好定鋁框款好?

拉鏈款就算鳩數

小心過體積重

紅米 AirDots 真無線藍牙耳機 BT 5.0
4月9日米粉節首賣
99 人仔.
QCY 之外, 多個選擇.

小米...應該一賣就斷貨

有無巴絲tao開洗鞋清潔劑?
之前tao左一款覺得效果一般...

西昊同八九間

其實同QCY冇乜分別
仲要搶
實體鍵都唔夠吸引

有無巴打買過iphone stabilizer?

好似幾正咁

有無邊間apple watch表帶推介？

次次都搶完

淘電視同香港買有冇分別
想平平地淘一部

岩岩攞到支付寶紅包$50，有無巴打知點樣用?
係咪淘寶用支付寶俾錢就自動扣嫁?

想問下你地有冇買過 超輕可折既單車?
諗住返工代步上巴士

唔洗太貴~細細部

大陸？
好多時都要實體店買嘢先扣到

買部小米電助力玩下囉

屌 最後一日 搶唔到卷

上一轉買左個藍芽耳機 百幾蚊 山水 幾好聲低音勁

14寸 風行, 大行.

對過價錢
千幾既電視計埋運費香港買水貨都係貴2-300
香港買

有冇鞋墊推介？
我要長企 長行
搞到 腳踭位痛到pk
所以想買針對到 減壓避震呢類
但google 過 好似冇乜人分享過咁
睇緊呢款
【运动鞋垫弹簧减震加厚弹力吸汗透气防臭运动鞋篮球鞋增高软跑步男】 点击链接，再选择浏览器咑閞；或復·制这段描述￥pfAIbykq8q9￥后到👉淘♂寳♀👈
好似好勁咁

亦考慮買硅膠嘅

同埋想要全足 半足感覺上冇咁好(?

一般鞋墊無用

有段時間我都腳踭痛, 換晒全部鞋做asics 緩沖鞋款有改善

一係要去check 睇下係咪足底筋膜炎

我只能著皮鞋 所以好麻煩
應該冇咁嚴重
我一般瞓醒就唔會點痛
除非chur咗四五日

我家下買咗上面個款試 再打算買埋硅膠款 睇下邊隻好

呢D 係足底筋膜炎症狀
要去睇下

鞋墊睇呢個post, 唔好鳩買淘寶野, 好多都無用

Thanks 巴打
我會再睇下

有冇巴打淘過
山地單車26寸1.95外胎

有無平平地、又用到既vr鏡？
For iphone 用

男裝有無推介

電動牙刷有冇推薦

有無人知因乜野事會送左去zkm？
Zkm邊L到地方黎？？？

叫賣家call 返件貨啦

redmi airdots 好似幾正咁

有無巴絲試過運費險拒賠

想買個iphone實色磨砂殼,但見好多款啲評價都話好易爛,有冇人用開有推介??

佢地好蠢架
收件人同地址唔好寫xx集運就呃到佢地

咩膠水? ..
我多數買 401 膠水 好用過 AA 膠. 已用過3,4支 可集運.

好用, 不過買左記得放落密實袋
全新未開放左半年就乾晒

呢支我都用過，好用。
但轉左用UV燈速乾膠水

有冇出街扯布褲 品質好既推介
想要SLIM FIT 但香港行左好多轉都冇岩既
有冇巴打可以推介下

你係用佢嘅專用洗手液定用普通洗手液就得？

買佢套餐洗手液 , 我買六支 , 每支 13.3人仔.
一定要入泡沫洗手液 ,
香港可以買威路士泡沫洗手液倒入去都得.
只要係 泡沬式.

咁多位唔好意思急住有傢私要買，但集運post個度無人回，想問下有邊間好介紹呀？buyup點睇？

推一推

屌你老味,
而家淘寶做咩9
啲物流慢撚到嘔
一個禮拜啲野都未撚到齊集運倉,
而家每次淘親野都要成2個星期
乜MOOD 都無撚晒

請問有冇人淘過洗眼鏡機

超聲波洗眼鏡，洗走埋本身有既coating
除非你用藥水洗

落洗潔精，
副眼鏡唔洗要啦......

大家有無淘狗狗日用品，好似尿片 床仔

有呀 尿片抵又唔駛自己拎

我都有買尿片 真係抵好多
你係順豐直送屋企?

【專家教路】洗眼鏡機六大使用須知 加一滴洗潔精就夠

我睇網上教學 , google search ~ 洗眼鏡機 洗潔精
可用中性洗潔精
應該使用屬於中性嘅洗潔精或眼鏡清潔劑！因為酸性同鹼性嘅肥皂、洗手液同樣好易破壞鏡片鍍膜.

想買部空氣清新機比兩老係屋企用 有無咩牌子推介下

有冇人淘過防水噴霧?
有冇邊隻推介?

淘過呢款,幾大陣化學劑味,但都可以防到下水

有冇人買過依D迷你吸塵機
想吸電腦
想知夠唔夠力

吸電腦清塵一定唔夠力, 電腦既塵係有靜電痴住
要用吹風機吹散先可以吸

有一個 吸紙碎擦膠碎就得

用電話可唔可以pps埋單？

較桌面版~但唔穩定

taobao apps唔得

可以.

求介紹

岩岩入左件，好似幾抵玩

想問淘寶直播係點買 都見唔到購買嘅位想買條水晶都唔知點搶

有冇bro 買過啲手持式燙斗

右下角有個紅色購物袋 ICON . 按入去.
有咩唔明 , 旺旺買家.

你係講掛燙吓話？

有無洗牙機推薦

請問可以提供 uv 燈速乾膠水 link 嗎

乜都得

借問黐唔透明, 照唔到UV光, 用唔用到

乾左白色，會包支uv電筒比你一照即光

要其中一面透到光先得

想問天貓puma 呢d 有無伏 ?

有無人淘過食雞神器

冇伏, 不過就來 618 特價, 到時平好多. 一年減兩次 618 , 雙11.

上去睇左 支uv用黎痴透明野ja喎
木同有色個啲膠咪唔得?

木唔得

Benks手持小風扇便攜式小型迷你usb可充電學生宿舍隨身手拿床頭上小電扇靜音辦公室桌面手握小電風扇可愛桌上 ¥ 58.00

好似好方便.....

Taobao 搵極都搵唔到用Type-C差電既風扇

有無人買過電蚊燈
超聲波/藍光呢D有無用
或者仲有無其他款推薦

淘寶話件貨到左
但係收唔到SMS
所以冇提貨碼
可以點

有冇人用拼多多?有D野好似仲平過淘寶

有冇人試過閒魚中伏 佢唔係寄相入面件貨俾我
我退咗貨有撳退款
但驚個賣家拒絕

電蚊燈 ,唔係好得. LED 紫外燈果種.
主要用電蚊拍呢個月多蚊, 已殺幾隻蚊.
品勝 USB 蚊香, + 皎潔蚊片.
小米蚊機. 日本未來牌果種用風扇吹張蚊片.散發藥力.
瞓覺用蚊帳.

no,
壞電池, 到時都換新款

頂佢...

神器條link死左 有無人可以share出黎download番

有無ching淘過藍牙鍵盤

淘過logitech
抵過香港買好多

有冇人知有咩咖啡機好用,唔駛咁貴(新手).啱啱買左包expresso 咖啡粉

打去客服

想問下有冇mouse推介?

100蚊內

【格米莱 CRM3601咖啡机家用小型全半自动意式浓缩现磨办公室蒸汽式】 点击链接，再选择浏览器咑閞；或復·制这段描述￥I02NY0Yt6zZ￥后到👉淘♂寳♀👈

想問夠唔夠大風

個部唔算espresso機啦

月經

有冇d高質既純綿淨色t恤推薦？

支付寶係咪免手續費
如果比幾千蚊洗唔洗實名

我冇買呢把, 買咗 4000mAh 果把.. 幾日後轉運到港.
扇葉係中型果種. 唔會好似中型芭蕉扇咁大把.

我都諗住買 等你包膠

著幾次就起粒粒。。。

有冇人買過呢種冷風機
有冇用？
買唔買得過？

百幾蚊
佢原理係乜？

YouTube搵下d開箱片，我覺冇咩用，又會攪到好濕

有無人係大陸版買個usb手指仔連埋歌比你

想問大家有冇淘過覺得正既手機廣角鏡頭推介
我自己睇左好多款好多都變形有黑邊

華強北試用咗先買 110人仔
之後淘寶都搵到 仲平

Key word: 獵奇手機鏡頭 LQ048

補充返 iPhone X影嘅

我買呢款係齋廣角 冇微距魚眼

去馬應該冇伏,
比你插係車到聽歌

最近男朋友返份工坐office
想幫佢買個擺喺背脊嘅坐墊
有冇好介紹

Thanks bro

電腦版購物車係唔係死左LINK
兩部電腦
呢兩日都係咁

大陸版淘寶 無得用港版支付寶?

應該係

琴日以為係我自己電腦問題, 結果今日都入唔到
今朝搵左輪, 想睇下有冇解決辦法,
然後係BK見到都有人講
手機版沒事, 電腦版死左

問左客服 話目前好多人都入唔到購物車
佢地仲搵緊解決方法

有冇人淘過電影海報連框？知唔知邊間好

想買幾張marvel

有冇人淘過IMAX 3D鏡片 有冇介紹

我都用開七匹狼 , 滿意

電腦版淘寶去淘金幣果版→50%兑換(會有隨機物品可以用淘金幣兑換價買,通常你search咩物件多就會顯示果類物件多)

可以用。
反而未用過香港版淘寶 ， 未用過堆買100送20優惠券。

玩緊有隻大陸game想入10蚊，但要支付寶/微信大陸銀行綁定錢包，有冇大佬可以幫我掃一下

有冇黑扣apple watch 錶帶推介？

我今日都仲未入到購物車

用咩browser？

我google chrome無野

愛之舟

chrome/ie都試過 應該係淘寶個別會員出左問題

25/4 下午1:21
亲爱的会员，您好，关于您24/4反馈的没办法登陆电脑版的购物车的问题，我们已提交相关技术专家排查，预计在12小时内会完成修复，届时请您直接重新打开或刷新页面即可，非常抱歉给您带来不便，感谢您对淘宝网的支持与信赖。

有冇呢類機推薦？

主要係用嚟碎蒜頭個啲

咁有交代

我都仲係未入到
睇黎都係要自己搵客服唔係等佢自行修復

講完即去搵客服, 客服回覆咁樣

亲亲您这个情况的话，小蜜这边也有收到部分会员反馈，我们这边已经是提交反馈上去给了相关技术部门，IT部门也在加紧排查，会尽快核实处理这个情况的呢。您需要的话，可以暂时先将"淘宝首页"左上角地区点击修改为"中国大陆"，就可以打开购物车界面了，给您造成的不便实在是十分抱歉的呢。

确实是出现了问题的哦，预计这个情况会在2天后修复，您需要使用的话，可以暂时先将"淘宝首页"左上角地区点击修改为"中国大陆"，就可以打开购物车界面了

有冇巴打淘過電腦椅?
想買張但係驚個氣壓位爆菊花

望下第一頁 簡介 呢個太多人講了

有無人淘電磁爐？

想問每個月28號嘅香港會員優惠係咪次次都唔同,因為上個月係減¥50

跟本就拎唔到$20紅包

我覺得呢個好啲
利申買左
充電式
ipx7(聲稱）
補充裝係一包包250ml,都係5蚊包
同埋佢話，自己稀釋普通洗手液都用到（我未試過）

淘寶買熱風槍同熱融膠槍係咪玩命？

有幾玩命？

買過呢個，幾好

係咪就咁轉插都ok?

Thanks 巴打 我睇下先

有冇人淘寶用Alipay hk俾錢用唔到集分寶扣錢

唔明咩情況下先用到
有時得有時唔得
例如我就咁買貨品a單件付款係用唔到
但如果係將貨品a連埋貨品c d e咁係購物車合併結算-提交訂單，出返去淨係貨品a 付款
佢又話計埋集分寶 明明都係同一件貨
所以真係唔明咩情況下用到

我一直都扣到
但今日買嘅時候冇扣到 我個friend都話冇扣到

你地係咪最近先再買？
因為我呢兩個月買，真係時用到時用唔到
又無得揀一定要用
真係唔知咩情況先可以用到

前兩日用都用到

有無人試過件郵包寄左俾其他人簽收左？
宜家個速遞公司話會跟進24小時內話我知
如果件郵包拎唔返，速遞會賠嗎？

呢部好似幾正

你係咪無特別set野
就咁結算,用支付寶HK就自動扣到？
但我真係早排已經唔得

有冇捉蚊器介紹？

有冇人淘過"源氏木語" 既實木傢俬？
睇過香港既傢俬鋪，是但一個實木櫃都成2~3000

我買過熱熔膠槍
其實一樣咁用 只不過係2腳 要用轉插 比香港平好多

我都買過用過無出事
簡單野唔會爆炸

用最普通轉插都ok?

熱風槍應該都唔驚？我見都成2000w以上

有冇link

2000w應該要用fuse好D 就咁用轉插可能會出事 你淘D有13A fuse既轉插會穩陣D

仲有咁大watt數唔好用拖版 會出事

見唔到有30券?

唔該哂巴打

有興趣

有冇伸縮桿推介，想買黎掛窗簾？

等你包膠

有冇舒服到咁地步
底底真係唔敢試

來來來 留個TG

真係好平，十幾廿蚊仲送成打膠條

呢d你去吉之島都夠做

我買左支....長年穩陣不動

Thanks 巴打

$39, 前日屌咗兩隻

等我report
睇下有無咁舒服 今日到貨

依隻我係花園街買過都係差唔多價錢, 覺得唔好用, 用左一次丟埋左一邊

之前賣成 90蚊.
今年 芭蕉 唔知有咩新野出.

巴打用邊款？

有$39咁平咩?
有隻冇電換細隻D $35,
但芭蕉可以換電最平見都係 $65

$90 係一開波個炒價, 之後好快回落到$65
好少見人用, 但見過兩次掛衫領吹下巴

福仁地下$59 叉電版, 不過成日冇貨
佢之前放香珠比人試吸, 幾好力

山頂行山徑, 見過有個阿叔用. 離遠已經聽到好大聲.
件衫漲起
個鬼妹見到好好奇. 第一次見, 同佢企屋人討論

一淘有劵個間

五一係咪會有平

三個字總結 薄輕滑 但耐唔耐用唔知 係幾舒服 但未去到要dum哂d底褲

thx

有冇啲輕便既板車/手推車可以推介？

爛春袋

估唔到我之前推介既底底有咁多人淘,仲覺得幾好,好感動

USB蚊燈有無介紹?

link呢

你睇番上面師兄D post,有哂店名同物品名,自己搵下喇

要一打呀, 唔該

9.9果d款式真係

有無人淘過屏幕總成？有邊間信得過？

iPhone 定android 先

有冇人知飛機杯依家過唔過到集運
賣家聲稱話會扣押

IOS 買過幾次,都係撞手神！

Android

試過換nokia mon
個mon 其實work, 不過size 唔啱太厚合唔埋部機
呢d 真係無得講邊間信得過

私定官? 我都想買

我用私型集運
佢講一大堆野
大概係話有機會扣押唔建議用
搞到我都有啲怯
點算有冇人近排試過

3,4 個月前試過用私 冇事

有時D item名有啡色褐色但同個選擇本身無關係
有冇咩意思？

我也買過夾腰風扇 覺得沒有用.
昨日淘了這個

又幾平喎
雜嚜牌電話 會唔會爆

好正收到啦試左炸雞翼同薯條 唔洗油炸野但又夠脆 仲會將食物本身既油迫返出黎 感覺好健康
P牌個部要成兩千蚊 呢部兩舊水好抵買

200
我見平極都係3，400
係唔係仲有隻牌子叫九陽

淘過維x原木，電視櫃+雙人床，實淨，無蟲

有冇巴絲買過毛巾/浴巾？有冇推介

日本進口五星級酒店浴巾純棉成人加大柔軟毛巾男女士超強吸水個性

非常好 好厚好大條

2000內有咩推介

咁點解再買
真係咁差咩

如果想買男裝衫 特別係d簡約tee 或者polo
大家有冇邊間推介?

我的意思是我曾經買過夾腰風扇, 覺得沒有用, 我沒有再買夾腰風扇
我日前淘的是掛頸風扇, 不是夾腰掛腰風扇
夾腰風扇夾腰不怎樣感覺到涼, 夾衣領比較涼, 但不易夾到角度吹著自己.

想問下賣家支付寶返現
香港版收唔收到

收唔到 因為佢比人仔你

咁有咩方法可以收到返現

開通大陸支付寶

WECHAT 係咪都唔得

兩樣野黎架喎⋯⋯

我意思係咪香港WECHAT PAY都收唔到大陸WECHAT PAY錢/紅包

收唔到，所有港版同陸版都唔互通

想請問一淘落單返現果啲錢有無限期？
還是可以一直放係帳戶入面下次用？

有幾十蚊返現到左帳但暫時又未有野想淘...
唔知佢會唔會過期

有日,有位商人,偶爾發現左邊陰囊呈現青綠色,於是到醫院求診
醫生一看,說因中毒太深,所以要求切去左邊陰囊
無可奈何,商人唯有接受「單丸」命運
過了不久,商人再次發現右邊陰囊呈現青綠色,於是再次到醫院求診
同樣地,醫生二話不說,便切去商人的左右邊陰囊
商人也明白,性命比一切重要,正如破財擋災一般,很快,商人便重新振作起來
有日,商人發現剩下的一條陰莖也出現青綠色,樂觀的他再到醫院
醫生也甚為不解,於是進行了一個詳細的檢查
數天後,醫生戰戰兢兢地走到商人面前,發抖地說出:

你條底褲甩色

老母想要
點解1688平咁多既?

香港包郵都係219之嘛

去天貓買 $219 包郵直送香港

有無link
我見唔到

睇#779

神器係咪已經冇用?
SHOW唔到有咩券拎嘅?

想問退貨 係去順豐門市搞？個app 走到要我填物流果步

有無人可以幫手加分，小小先夠分買

寄個陣有個速遞號碼比你，填上去就得

即係我就咁去是但一間順豐 話要寄件就ok?地址我有， 退貨原因揀左質量問題， 淘寶官方話到時賣家付郵費

thx for answering

Done

請問一下有無地盤鋼頭鞋推介

唔該先，不過最後都係買唔到

雙電設計, 似乎不錯

想問下淘寶個app更新左之後
首頁支付寶hk個制無左 邊度睇得翻有幾多錢?
問完個客服都淨係點我去大陸個支付寶
唔該各位

Down AlipayHK

天堂傘好廢 用過幾次已經漏水 又重
有冇又輕又大嘅縮骨遮

【日本超轻泼水铅笔伞三折叠全自动晴雨伞男女两用黑胶防晒遮阳伞】 点击链接，再选择浏览器咑閞；或復·制这段描述￥GxPbY1LQn0d￥后到👉淘♂寳♀👈

唔太大，不過夠用

母親節個日會唔會平啲

呢部香港牌子（好野黎）
香港賣3700
淘寶賣2100人仔（問佢拎卷平100）

師兄仲放唔放 因為想呢幾日用所以唔夠時間淘

第一次買，買左兩張單，都係用官方直送，而家等左7日d野都仲係大陸有排都未落到黎

睇黎好多人中伏
利申：我都有一張

問多次 有無人用過USB蚊燈?

用過冇乜用

想試下 我留tg ok??

我都有把, 紫色燈 , 底下風扇, 冇乜用,
用 蚊香, 蚊拍. 蚊帳多.

用白花油算，都幾有效

個d 蚊香蚊油之類都唔知係乜成分

有無巴打絲打淘過養生茶包，即係有D红枣桂圆枸杞果D，類似下面呢D可以分享下

我轉用迪卡儂平靚正

係囉 重撚到仆街 好似拎緊錏鈴咁

有冇有玩淘金莊園
【一起种菜升级赚金币，100金币购物抵1元！】 点击链接，再选择浏览器咑閞；或復·制这段描述￥vEtjYcQUgmh￥后到👉淘♂寳♀👈

直接福仁買
平過淘寶

聽日去睇睇先
多謝你巴打

有冇巴絲打淘過床單?

買百令幾十蚊普通棉質幾好。好過ikea
反而有次幾百蚊買天絲中伏

想試無印個隻

淘寶打咩關鍵字搵 痴窗檔光果d貼 唔想要玻璃紙呀

我買過呢隻

加我一齊玩莊園
【一起种菜升级赚金币，100金币购物抵1元！】 点击链接，再选择浏览器咑閞；或復·制这段描述￥CRbhYcKpp22￥后到👉淘♂寳♀👈

有冇人試過喺香港整淘寶退貨？
如果有嘅可唔可以講下點樣整
定係通常都係攞返上大陸退

香港退要自己比運費
有機會運費貴過件貨

仲要計價值
可能要打稅

咁通常係咪都係拎返上大陸退

係
但睇下你退咩啦

太平既掉左佢算啦
運費時間都係返度

你地有冇電視櫃推介

實木 之前見到免運費

無人淘寶了

小強藥 係唔係買一點絕好用？

師兄咩咖啡機？

有冇人買過滅蚊燈

一淘死左??登入唔到既

壞左點算，香港有得整？

無保
香港有得整
壞左比錢整當打個和
呢啲真係睇你點諗

收到未？夠唔夠力
我部ec155就壞
睇緊MILESTO EM-18仿S意式半自動

有冇靚嘅洗面毛巾推介？用緊muji但麻麻地
淘寶會唔會有好野？

力就一定夠
我自己唔係咩咖啡達人，
個人認為買港牌=外國牌〉大陸牌
delonghi都係好野黎
呢部係我第一部半自動機，
所以比唔到咩比較
暫時黎講滿意

係時候為 618 做準備..

係咪1/6開始?到時集運會唔會勁慢?

用到5年壞當賺左買過部

呢隻牌子內膽用料差。。。唔值呢個價。

小米毛巾，10蚊條

應該 6月11日開始有活動, 等你搶券.
618 , 雙11, 係大節日.
大品牌 減好多,
上年 618 買波鞋 Acis, 雙11 NIKE.

Sad,我7/6前要用到件貨

有冇巴絲淘過好用嘅gip
買過馬冬強鋁框26吋 幾正
而家想買個細嘅hand carry用
本身想買返馬冬強但鋁框太重

我見好多都有差評話用一次就爛

我用過ok

無線吸塵機邊部好 5舊水D款夠唔夠力架

有冇巴絲打淘過肌肉鬆弛槍？

有冇人淘過天貓精靈？

乜貨

有冇link ? 官方賣好似無咁平?

上次我見有劵，依家唔知仲有冇啊

thanks, 咁應該只係一時時

點解唔用google?

點解唔用小米 AI 音箱?

有無人 淘過風扇?
想搵 類似dyson 果類 有無好介紹?

黎緊最近有冇咩大活動
好似好耐都無點平過

用緊
【纯棉被套单件 良品水洗棉被套 无印全棉被罩1.5m1.8米双人200x230】 点击链接，再选择浏览器咑閞；或復·制这段描述￥T3wPY27yf2l￥后到👉淘♂寳♀👈

等多一個月618

有無人都有玩莊園？
無朋友無得淋水

水洗綿係咪好"鞋"個隻

520其實平唔平?

[url]【外贸单德国山地公路自行车背带骑行短裤速干排汗夏清仓】 点击链接，再选择浏览器咑閞；或復·制这段描述￥EHjhY285b8z￥后到👉淘♂寳♀👈[/url]

親，兩舊水筆直有冇藍芽耳機好介紹？

Qcy t1

用緊 用咗2年都冇事

去日本要裝多啲衫所以淘左呢個
幾好用同埋襟撞 最緊要夠大 $248還好

同意T1, BT 5.0 接收力真係勁過 4.0 好多. 距離. 極少斷線.
Q29 可以掉咗佢. 斷線 加上左右耳塞配對失敗率好高.

想攪咩先
普通果汁？

我之前買個隻都ok
仲usb叉電
係容量細咗啲

攪肉個啲我都淘咗 等運到再些牙

你嗰隻係咪整完可以成個樽帶出街？
我想可以打埋西蘭花薯仔南瓜整西湯，但又唔想大大部機 睇過d bb輔食嘅攪拌棒，又覺得有d兒戲

我個款唔係 因為我用玻璃 易清潔
帶出街通常膠
你呢種唔係要加熱功能咩？

再唔係切細少少
放機打到爛哂
整西湯 料多 機太細 用usb叉電嘅會唔夠力
你要分好多轉打

買部中size d 插電較好

我有隻全新想賣 你岩用就留TG 比我

你想要自動定手動?輕定無所謂幾重?

有無自動又輕的款推介？

淘左把天堂傘自動款
係好用但好重

半自動同輕有冇介紹

認真講句 買日本遮啦 好襟用 又輕

用緊把淘寶自動，300g都冇，好輕，但已經冇得賣

DNSCloak只適用於香港網絡？

出左香港就失效
試過幾個地方都係

佢顯示啟動但完全block唔到廣告

7左
覆錯話題
sorry

分享

叉電式風扇仔 個底座可以拎走 可手持 可放枱
風力 應該就冇芭蕉扇咁勁 但都夠用
開到3檔會有少少嘈 但可接受
個樣靚靚仔仔
券後 14.9人仔

鞋墊 有人推薦 所以試下
就咁赤腳踩住好舒服
粉色係記憶棉 回力慢 比較軟
白色就高彈力 承托力感覺好d
推薦
而且佢係逐個鞋碼揀 唔駛剪 又係好好
13.9 一對 買2送1 抵

雜牌線 冇咩好講 短個條叉得好Q快 全部用到

足貼 用過同類型日本產品 好用 但好Q貴
所以試下
唔知好唔好用 之後再分享
希望唔會爛腳
22.8人仔 2盒共100貼

攪肉機
母親想要 2腳插
比我想像中大部
用完再評論
券後58人仔

拖鞋 母親之前買咗話好著 所以買多隻色
原26.9人仔對
但有好多唔知咩跨店定咩優惠 所以23 24人仔對

是次分享完畢

搵過有T1s, T1pro, 同埋就咁 T1

請問你地講緊邊款

有冇短Tee好介紹

真無線藍牙耳機雙耳5.0入耳塞頭戴式運動跑步蘋果華為男女安卓通用開車健身QCY T1
¥ 99.90
最抵玩呢, 依家有白色選擇 , BT5.0 好穩定, 接收力比 Q29 距離遠, 左右耳好少斷連.
當年 Q29 賣到 140人仔. ...玩一年就放係一邊. 成日有干擾,
想最平等 618 活動. 用券減.

有冇人知點解我原本係用順豐集運，但係點解無啦啦變咗四方？有冇師兄試過呢個情況？

香港淘寶包郵都係99人仔

不過家下係嫌佢係實體
等有虛擬鍵

鞋墊有冇link

點解我淘寶買game 用唔到pps比錢既

係咪
虛擬物品 要用支付寶HK比錢。

原來係咁 thanks

有無淘過avengers 1:1嘅玩具

【高弹记忆棉运动鞋垫男女透气减震防臭吸汗除臭鞋垫女跑步加厚】 点击链接，再选择浏览器咑閞；或復·制这段描述￥81lBYdI6L9W￥后到👉淘♂寳♀👈

無線門鐘有無三腳插款？

用轉插都好鬆下

福仁地下喎
每個gopro item都平過淘寶

想買個呢啲爐整野食
不過問左得兩腳插 會唔會好易鬆
大家有冇其他平靚正推薦？

香港唔係有咩

係啵自隊一打膠

但認真問 值咁貴咩
除咗個樣靚仔啲之外
睇得淘寶 應該有好多同類型平好多嘅產品揀

香港會員日10am搶¥20卷都搶唔到嘅,我已經10點搶。都唔知係咪真係有

我搶到
淨係２８號用

係咪淨係可以用一張?定係無上限?e.g 3日都搶到係咪可以用¥60?

其實淘寶啲遮掂唔掂?
成日都想買把大嘅直遮落大雨用，又驚中伏

平嗰啲會漏水
貴又覺得唔值，又驚中伏
落7仔買好過

買日本遮啦 呢啲錢唔慳得

成日見d日本youtuber用搞到好想買
同類都差唔多500up

億世家差唔多質素賣40

咩牌子

我用 waterfront
輕 放袋唔覺重

但你求其google 打日本遮 已經有n咁多個牌子揀

屬實用港牌都好堅
唔止姓梁果位~~都有seaxxx

不過款式老套

有冇人有買過蒸氣焗爐
有冇推介

baleno直遮紅雨都會滴水

買過把大遮漏水

有冇人呢幾日結唔到帳?

呢幾日試咗幾次都話同時付款人數過多

【韩夫人无线吸尘器家用手持式超静音小型迷你强力大功率充电除螨机】 点击链接，再选择浏览器咑閞；或復·制这段描述￥t416YW4BmLp￥后到👉淘♂寳♀👈
有無巴打試個？

發覺用紅包就會有呢個問題, 唔用就冇事

買咗個 SHUPATTO 高仿袋, 30幾人仔......再報告

有無吸鍵盤同枱嘅迷你吸塵機推介？

想要迷你小空調link,please

搵到但價錢無你咁抵？

自己工作需要
有時有啲野
真係香港都未必有
有都要搵

試完
冰水加雪硬果舊綿
我諗都有冷氣幾分鐘，
之後就涼風
我諗點都好過風扇既
嘈音無風扇咁大，
但都係嘈.
當加濕器加風扇都買得過既.

羅馬仕

做野都係買返Makita 穩陣

用開Milwaukee，過左保都可以免費檢查，
電鑽入面，積晒沙石，鑽唔入牆，
比香港代理，過左保都免費同你清，
當然啲鑽/電批價位貴過makita.
見啲地盤，開始有人用大有，拎上手唔差，
平好多，不過未會考慮住.

用過平啲個部 夠用

呢部?

紫米 Yoobao呢d有無人用過？
我都想買個輕身d外置電

無用

連最反大陸既連登高登仔都揀小米紫米，
唔明點解仲要用埋大陸啲二線牌子尿袋.
輕同安全自己揀.

你係講梗個投屏器無用 定 你無用過呢啲投屏器

os 一update 就無用, 同埋有D 要用專用app

買返apple tv 或者chromecast 啦

其實我主要係想投射黎個電腦mon度睇下劇,上youtube,或者經個mon連返落喇叭度播下歌
你講嗰兩樣又好似唔太做到晒咁

屌，咁你砌部電腦好過啦

【韩夫人无线吸尘器家用手持式超静音小型车载强力大功率充电无绳机】 点击链接，再选择浏览器咑閞；或復·制这段描述￥VYduYWMRaw9￥后到👉淘♂寳♀👈

用券買 199人仔
另外我搵咗個廠同我整英標牛 20人仔左右

你已經幫咗我好多 多謝你先

我已經有電腦 不過想搵多個方便啲方法用電話直上個mon度睇姐

絲打 吸力大唔大?

10:46
有無同呢部差唔多?

等你開箱

風扇講左
其他無咩特別
唔講喇
定你想知邊樣

有無人買開XXL果d tee?
有咩推介

羽博涯咁耐都叫二線雖然個樣柒
羅馬仕只係由出個陣用到依家迷你都用緊無事咪提下
最後都係自己啱心水先好揀

羽博我都有，
無事果陣咪無事囉
同埋唔會拎黎差iphone

想問吓邊間集運可以運零食？
平時用開嗰間唔運得 thanksss

頂 cm錯post sorry

有用過，到呢家仲用到，好方便。我買左呢隻最貴果個。將個mon變做Apple TV。唔洗專用app，更新os照用到。

【我分享给你一个手机淘宝页面，快来看看吧】 点击链接，再选择浏览器咑閞；或復·制这段描述￥3ExmYWK1IMV￥后到👉淘♂寳♀👈

新POST